【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水13

有心事歡迎分享&nbsp;
無心事也歡迎分享意見&nbsp;
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

召喚風之行者

而家先食飯

啱啱食完飯

無爆炸?

無 只係同用普通野一樣 仲有超難洗呀！！！！

什麼來的？～

特氟龍樽 落咗硫酸同硝酸之後勁難洗
正一垃圾強國

你玩乜嘢？～ 又硫酸 又 硝酸～

溶矽膠

小弟潛水去開工 今晚見~~

用嚟做乜？～

睇total heavy metal

搵唔到係乜嘢～

總重金屬含量

金工佬說 理解不能～

無撚錯

無人嘅...

正常

最近迷上juno嘅玩得...

腦入面無限loop

唉

白雪公主不多 認命扮矮人的有太多個
早有六個 多我這個不多 我太好心還是太傻

不要再說了

兵的命運

別人眼中可能好荒唐, 但真的不願如此

運兵車～

分手應該體面 誰都不要說抱歉
何來虧欠 我敢給就敢心碎

加油

欲擒故縱

新人留名

對你無興趣又flirt

初戀

絕望

杰

午夜好～

唔信

係咪你上哂心

緣分 加質素 的比拼 ～大把女人 三張幾 仲係浮浮沉沉

一追再追

咁快有感情啦?

潛添啦

依家唔理你?

驚唔驚放飛機

利申先 本人做左野幾年 以下case不是我 代朋友問

（我=我個frd）

交代下背景先
我係屋企最細個個 有返開part time
平均計都有差唔多一萬一個月
老豆就的士佬一個
老哥又岩岩結左婚未買樓
兩公婆同兩老加埋我一齊同住

事源老母今日無喇喇問我返part time有冇糧單
仲要問係咪公司戶口出既 咁我就話係既，不過係出支票咁比
問完一大輪就話老豆黎緊想買架的士殻返黎當自己供車咁

之後老豆就whatsapp問的我有冇糧單，有既睇下可唔可以問公司攞返最近三個月既証明

跟住心一諗：點解伏味咁濃既？
求各位意見

不了
屋企人都係咁話

現實生活中好唔鐘意同人 Social ，特別係多過 3-4個人以上嘅場合，
開會、聚會、打波會驚到唔想去，作個理由話病呀唔舒服之類唔去。
除咗最親嘅屋企人、朋友，好驚同陌生人講嘢。
去七十一麥當勞買嘢都會口疾疾。
特別見到女仔，我會緊張到耳仔紅，啲汗大滴到會成件衫濕哂。

就算係虛擬世界入面，幾乎開每一個社交 App ，我都熄哂自動推送 notification，
例如 Facebook、E-Mail 我每次手動開 App 都要做定心理準備，深呼吸，
先敢 Click 入去，一掃完，就即刻關咗佢 。
覆人都要左諗右諗。自己打錯字我直頭會 Del 咗個聊天紀錄，費事眼冤。

間歇性發作最嚴重嘅時間，我直頭會開飛行模式，用 Wi-Fi 就算，
因為好驚人會打電話同 Send 短訊俾自己，咁就完全無得避。

反而主要用嚟聯絡網友嘅 App，好似高登呀，各類非實名嘅 Forum 就無呢個問題 。

我印象中我細個唔係咁，都幾玩得，吹得，
係到我中一、中二嘅時候先發現自己開始有呢個問題。

之後都迫自己要 Social 啲，大膽啲，
參加好多中學啲咩乜鬼領袖訓練活動、朗誦比賽之類。
到大學又上莊又住 Hall ，參加球隊咁，但情況都係無咩改善。

最慘嘅係，我係一個好怕孤獨嘅人，每次我想同人親近，
但得嚟嘅永遠只有無盡嘅尷尬，同埋不適。
成個旁觀者咁，睇住人地成班人由唔熟，到一齊玩得好埋好開心。
自己就投入唔到，形同局外人。心酸到爆！

一齊打波，我係會覺得開心嘅。
但只係一種運動後的滿足感，
而唔係成 Team 人一齊相處，人際關係上嘅愉悅。

我自己叫呢種感覺做「強烈的疏離感同抽離感」。

近呢10年嚟，我就不停係呢個循環入面：
1. 覺得寂寞，但又驚同人相處
2. 鼓勵自己，參加嘢、去識人
3. 老尷、好辛苦
4. Quit、潛水、中止交往

再問多次 有咩解決方法

冇～自己去控制

我諗又唔會

你多時間諗佢

其實無乜，忙到on9

當初因爲我太衝動所以分手比左帽佢帶
但我依加個心仲中意佢，偶爾工作吾順利或者同女朋友嘈，發夢都會夢見佢，但我知道現實我係兩個世界既人
近排知道佢搵SP個一個月，個SP仲要有女朋友
最後個SP最後揀返個女朋友
我覺得係因為我，佢先會咁，先吾再相信愛情

仲唔訓

想用埋休息時間?

一直有聯絡?

無，係朋友既口中聽返黎

不如你諗現在一起果個

我認我害左佢
所以我依加先咁珍惜我女朋友，我女朋友雖然係我同前度既第三者，但我好記得我係工作想最落魄嘅時候佢好照顧我

想拍拖 一直搵唔到合適嘅人

依加嗰個都會盡可能讓佢幸福
但聽到前度佢變咁，個心真係好痛好痛，因為我真係好中意佢

佢比你痛 但你都改變唔到

擺返d時間係現在式啦

點解唔諗吓...我仲有乜藉口去找你

慣咗 你又唔瞓？

慢慢啦
是對的總會碰到

扮工

你返夜？

頂更呀

少chur

可愛

訓唔著 失眠
個腦會自動load一堆事物黎思考
控制唔到

好想好似可愛咁可愛

成日買野俾女朋友又請食飯
但佢都無乜想買啲禮物俾我或者主動請返我
都係想你氹下我我氹下你既相處

...借錢

早晨

早呀格仔

咁多位分身，隊友，早晨

潛

風ching早晨

波爺早晨

波波早

那巴 風 餅 天天 早晨

早

鱷魚早晨

貓奴早晨

波爺早

魚

係鱷魚

早呀牛牛

牛牛早晨

好好 鱷魚早晨

我唔再係貓奴

今日咁早 應該唔會遲

仲有兩個站到

早餅

曾經係

熊仔

唔會再係

好可愛

一齊

熊肉早晨

黑格早～

早s

救命 知道完個事實我仲未消化完

瑩伯

瑩婆

風

唔知做咩同個fd冷戰緊
而家同佢得番project上既交流
主動撩佢講野又冷冷淡淡咁
但我地有成班common fd 佢地應該唔知我地冷戰緊
結果又要係佢地面前扮同個fd無野
好L辛苦

異性?

同性呀

好悶

有無人

咩事

hihi~

好辛苦，每日一得閒就會唔覺意諗起佢，冇辦法轉移到⋯

重視佢？

內容唔想講 有少少私隱問題

唉 我好攰啦
兩日復得我三句野
都唔知有無當我係男朋友
好想講分手

到了底點先可以做完一d決定唔後悔 成日諗返轉頭就覺得自己on9咗

係屋企發緊霉

約佢出嚟傾先啦
分手唔好亂講呀 講咗收唔番㗎

放半日

邊有早抖
早晨有既
岩岩問佢晏就一唔一齊食飯
On ig都唔復我
我好撚辛苦

你哋拍咗幾耐

係 但佢今日唔洗上課

1年多d

一路拍拖都係唔多覆msg?

係近尼兩個月

Year 2

我上班族

唉 好撚大壓力

佢讀緊書 我上班族

咁又唔係喎
出街洗費一半半

我而家諗住約佢出街都難
成日話唔得閒

ex

如果可以 呢一刻比一個一個人嘅空間我收埋自己

睇開啲 已成過去 改變唔到

no
現任

佢最憎

愛佢就接受佢一切 唔好畀過去影響

屌 你又估中
係佢過去
雖然佢同我老實 我好開心 但我要d時間消化

放手～佢有問題

感情淡左就會變到咁？

佢係果d中意全日係屋企果d人

唔止淡 反而有放棄你嘅念頭 試下救唔救到 唔得就一係分手一係自然放棄

好似估到係咩 係要時間去接受

踩上佢屋企好似都唔錯...#think#lme
btw 約咗佢先啦

重呀 但佢講過覺得fd之間唔講野都無問題
就唔知佢係真。覺得無問題定冷戰到連野都唔想講

可能係感情淡左 但又唔想直接講黎hurt你唉
試下搵佢做番d以前成日一齊做既活動 勾起番d回憶

諗下因乜事激嬲咗佢先啦

撚撚 早晨

早撚

怕乜 通頂完返工都係咁做

我都係連續三星期唔夠瞓 上上星期直踩13日先休一日

你好

點解男朋友要私私縮縮禁電話

有不可告人嘅秘密

lm

去concert 一坐低就要影張相同朋友分享係咩心態

想有大假休息下 但嚟緊好多嘢做

想同人分享自己生活？

係一個好鍾意嘅歌手又好鍾意分享又好高調嘅一個人

其實唔需要自己生活只係需要同另一半做緊乜嘅分享就可以
其他人都可以唔係人

Lm

唉 好想死

返學又好撚大壓力
另一邊又未消化完

你知唔知係因為要幾信任先至會坦白呢啲事？

復左我啦
話今日學校有talk唔出得

我知
但 返學真係搞到我好崩

咁你而家要望住返學嘅嘢定係諗埋啲無謂嘢？

係返學壓力大到我想繼續𠝹
算了 不𠝹

屌你老母 我對條女問心無愧 為咗佢唔撚同所有異性接觸 我岩岩放工佢係屋企話想食燒賣 我即刻跑去買燒賣俾佢食 為咗佢沖涼之前有得食所以跑到仆街咁攰都跑 咁大個仔唔撚識整蛋糕都慢慢睇住YouTube 慢慢整俾佢，俾個驚喜佢，佢話想要咩咩咩 我就會偷偷地買俾佢。佢病左 我煲粥俾佢食 喂埋佢食。
最撚離譜係我買左隻apple Watch 俾佢 過幾日就飛撚咗我，散左2星期之後我屌你老母見撚到佢拎去放，咁撚仆街 咁撚cheap既人都有既！不過冇計啦，送咗俾佢 佢中意點我都理唔到。

仲有好多好多.......

最後？換黎啲乜撚嘢結果？咪俾條賤貨飛撚左囉

我上一條女比頂綠帽我 我已經好撚驚拍拖 直至識到佢 我先開始有勇氣去拍番拖 但係最後結果都係咁撚樣。真係好撚攰。

只可以講我愛佢一生一世既時候，佢選擇唔撚要我
希望佢會記得曾經有條傻仔好專一好無私地愛佢 咩都肯為佢改 但佢唔要我。

因為佢唔會知道你對佢做咗幾多嘢，佢要嘅只係物質上面嘅嘢
見你咁幫佢佢咪勉為其難繼續同你一齊先囉because佢當你係水魚
放棄吧

嬲乜尻
唉 好撚大壓力

感覺讀書有種吃力不討好既感覺
付出未必等於收穫
好想自己聰明啲努力啲比心機啲
成為屋企人既驕傲

係廁所蛇左10分鐘
仲係好頹

做咩啊？

你覺得我嬲啲乜

唔好將呢啲目標轉化成日曆或者負面情緒

唔想面對返學
好想係屋企自閉

唉 聽日佢話想拎番對波鞋 我諗住同佢表多次白 講我想講既野 睇下可唔可以一齊番 係好撚低賤既 我都打定輸數 我就當了結自己對佢既心願喇

okok iknow

表白可以但係預咗結果係點你應該知
無謂嘥時間嘥心機啦

好想好自私咁死左去
可惜仲有好多責任

蛇夠15分鐘
出去面對返現實先

對人太好 冇人會珍惜

讀書叻唔叻 同做唔做到嘢兩回事

唔好 只會令自己更傷

想下好喇

落堂
撚撚早

ok

我成日諗住成個星期唔搵佢
等佢感受下無人理既感覺
可惜第二日已經忍唔到

你唔搵佢
佢仲有大把人搵

我都好想係屋企自閉

問題係佢冇帶眼識人

你可以聽完就算～ 止蝕喇～

點解唔想返？

我都落了 淨係上一堂

都係嗰句～要對值得的人～這個………

但有啲嘢要又叻又做到的人～

唉 已經做咩都無咩心機

好大壓力

都要做嫁

缺 多謝
其實我之前有睇開 係近排少上水

反工d野一定要做尼d無得好講
但一收工 個人頹到仆街
想即刻反屋企訓算

bearbear

好掛住大家 返學頹到唔上水

學習調節～人生什麼階段都有那個階段的難題～

我都想調節

你可以的

慢慢來
嘗試控制一下情緒

收到

你將要成為全大學最美 你我不必太長命也可目擊到鑽禧
仍未知 的滋味 先可對抗乏味

回來了

miss u

我唔係讀專科 出到黎都唔知做咩工好

D心情成日好起伏.
個人一靜落黎就會亂諗好多野.搞到個人好頹.

成日都想快D收工,之後搵D節目.
搵野讀下.學下.

有時係到諗如果我入左醫院
佢會唔會緊張我理反我尼

唔會

大家咁話

終於返🐢

有 但好辛苦

仲有幾耐讀？

係火車見到靚女
好撚正

讀到下年8月

有得睇 冇得食

5隻手指甲唔同顔色
我喜歡天然的

咁就要搵自己有興趣嘅工

到時做嘢都會係咁 捱捱下會慣

社會大學d待人接物真係好難

人脈好重要

個人唔鍾意講嘢會好輸蝕

好

我都唔中意講野

我都係

條路會好難行今日 深深感受到

中意一個女仔 好想佢會成日揾我
但我覺得佢唔care我

不了～

血脈也是～

唔知算唔算～

學到野

Hebe

是讓我笑到最後一秒為止 才發現自己胸口插了一把刀子

She不了～

喊出嚟

做個痴線佬幾好

一齊喊

我仲有兩份project要交

兩份下星期交
要畫圖
做嘅嘢唔多
諗嘅野好多好煩

久未放晴的天空

瘋婦～

我仲未放學

chok返硬先

冇朋友

我唔會頂硬上 向來以柔制剛

冇女朋友

心情唔好只剩自己一個有d唔好受

～~~~~~~~~

~~~~~~~~~~~~~~~

～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

願我能 能離開多公式的歡笑
願我能 能尋得到一個她

～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

································

頭...頭痛

食必理痛

🤯

應該一陣就冇事

通常訓一陣就冇事

不要”喜歡”，要”愛”

“如果你給我愛，我只想得到你的愛”

眼訓 各位聽日見 願瑩娘娘趕工成功

有時，唔需要太多話語 文字， 就已經讓.....

踢波仆到損哂

(純感慨)自己結咗婚兩年但係有時會想起分手8年ex...有d人係真係令你一世記住。。
對方有2個小朋友,已無聯絡。。。
life must go on...
向前行吧。。

救命

留在心懷念就好

仲係接受唔到？

(純分享) 每個人都有啲不同， 有啲好踏實， 有啲愛幻想...

就好似去睇一件事， 有啲人看得簡單 單純， 有啲人會諗得複雜

好奇一問 點解你會想做人地既樹窿既？
會唔會覺得好大壓力唔知點安慰好？
有時候身邊既朋友同我講佢地既心事 我都唔知應該點安慰佢地好
想幫助佢地一齊解決啲問題
但一來自己未必有能力解決到
二來可能自己都對個問題身同感受 自己都面對緊
三來有時會覺得安慰都幾無力下
因為安慰左都未必解決到問題 依然都係到

雖然我唔知點先可以令身邊既朋友覺得同我講完心事會覺得有所安慰
但我都會好好珍惜每一個朋友對我傾訴佢地既煩惱
因為咁樣代表佢地信任我 放心同我講心事
但內心好矛盾既係 我會同時覺得好對唔住佢地
因為我會覺得自己安慰佢地未夠好
可能會辜負佢地既我既期望
或者其實佢地同我講完未必會feel到開心左
所以其實我好欣賞你有勇氣？有心？（sor我有啲詞窮 唔知應該用咩詞語好）去做人地個樹窿
因為我永遠都會好驚人地同我講完會後悔佢地同我講煩惱
或者我既安慰對佢地黎講係無用
所以我真係好欣賞你
因為我深知自己係軟弱無能 可能連同理心都無
連安慰人都唔識

打太多字有啲1999添
多謝你可以睇完我呢篇

一件事既經過， 唔同既人有啲咩睇法? ......................(唔同既人有d唔同既答案)

有心就足夠了，幫唔幫到都好，你朋友會明白你既用心

聽建議都要睇人， 呢度睇你寫兩句 就叫人分手放手

其實有時候人地同我講心事真係聽到我把鬼火 真心想屌柒佢
但我又會覺得佢同我講心事可能都只係想得到個認同姐
屌柒佢分分鐘搞到佢仲sad
係呢個情況下 你會點做？
認同完之後再比意見？

所以我都唔會係連登問呢啲問題

你安慰緊人地其實某程度上係安慰緊自已

幫到人？
刷下存在感？

希望一年前聽你講既，你老朋友講既，旁人談論既 係真，結果係最好最合理

？？講既咩

做每件事之後， 都會有結果， 結果可能不只一個

會醒自然會醒，唔想醒你屌極都唔會醒
所以唔會屌人

Details

論結果而言係好既

無乜人會心思細密到， 預測到各種結果， 因為好多因素會影響到，......

沒結果

Ok

有，結果算係想嘅，只不過...

還未完，係睇你點睇

諗唔到星期六同女朋友去邊好

呀！！好累但唔想訓

...好明顯係鳩噏， 虛構嘅故事

死得未

各位早晨

因為後生

愛他的每一天

ただそうだけで いい....

愛してる 他のわ要らない

又同我表白

跟住佢同你講對唔住我哋無可能

醒呀

各位早
琴晚飲到好醉

冇錯
飲咗三份一支black label

自隊有咩所謂
今晚再飲

愛你 hp加咗幾多先？

都好嘅 唔洗咁大壓力 諗住幾時遲？

但好大部分既時間我都安慰唔到自己
因為深知現實中既困難 人生中既不易

系統提示：獲得中毒效果（剩餘99秒）

1000000

早b

早風～98s

Bear bear

早格仔～

bb

可以幾肯定嘅，佢係幾咁討厭我

...新公仔好過癮

啤兒早～

你岩

我試緊d新icon

茄妹早

間間不同～而且有啲得12個月～有啲中國新年先出～

除非做唔夠一年～ 或老底好低～

新年

以前做機場 有個老屎忽 我諗佢都係萬幾2萬～ 佢轉咗另一間公司 新年 佢話出咗接近十皮嘢 究竟幾多個月花紅

hi你媽媽 部機差啲跪低 而家先啱啱開始run

道別了她心碎像似亂麻 再妄想可以親她一下
但沒法可將片段再捏拿
獨對手機中那號碼像發夢如天將塌下 人呆立如傻瓜

雙糧都冇 真係唔好做好過

點解要咁做

唔好死

Sem 尾係係辛苦d
加油頂住

政府不是十二個月嗎？～

煩惱

咁妳咪唔撚好睇block 9我囉

DLLM ON99

屌你老母

伯母很忙～

關你咩事

今日返工行左兩轉山我都頂到你都一定頂到嘅

比你好呀死廢物

突然好想食粢飯

配埋豆漿一流

啊⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

當然係一條入面有哂兩隻料

.................................

GO～

在你的心裏

樓下間上海舖呢個鐘數無粢飯食

熱豆漿～熱豆漿～新鮮現榨嘅熱豆漿～

害怕

好怪喎

仲有抹茶

害怕面對自己的人生

很迷茫

看不清前路

抹茶正呀

肉鬆 榨菜 拉絲芝士紫薯 味雪糕～

我信與你繼續亂纏 難再有發展但我 想跟你亂纏

諗起個質感都想反胃

肉鬆 榨菜 拉絲芝士紫薯抹茶味雪糕～

還是旁觀者清

一語道破

皮已正

謝謝師兄

驚天動地 只可惜天地亦無情
不敢有風 不敢有聲 這愛情無人証

唔洗客氣~

看不清就 - 慢車速吧～

行到水窮處 坐看雲起時

時間會幫你決定

岩岩知道老細會走

佢係好老細黎 而家都唔知點算

明白了命運是掌握在自己心中
不是靠天注定

手中

昨日的因 今天的果
我回頭發現早已埋下伏線
只有心態才是最重要

btw 祝你好運

謝謝

文青

魚青

騅呀 唔係銳呀

今日好似好靜

因為happy friday個個佳人有約

今晚繼續通頂

你想做瑩仙人咩

仙人模式

好快殘～

我手機好似好耐無響過

Metoo

壞咗

從不喜歡孤單一個 可惜偏偏孤獨一個

點拒收推銷電話咖？

裝小熊來電 連響都無響過

同男朋友拍左四個月
呢次係我第二次拍拖 佢都話係第二次拍拖
個處仲係到 原本男朋友都話佢係青頭
淨拍過兩次拖 但前日佢飲醉酒先肯同我講其實佢拍過好多次拖 仲同過幾條女扑過野 以前都唔係認真拍拖 挽挽下唔係愛 驚我會離開所以一直唔夠膽講
我知道左後 知道佢呃左我幾個月但都講：
冇野啦 過左去啦
我男友好大男人平時都唔多會低聲到歉 今次就快喊甘攬住我道曬歉
講：我唔值得你甘好既女仔
但其實我好介意 雖然自已都同自己講過左去 但我都係忍唔任去諗畫面 好痛
可能你地睇完會話我on9
我仲嘗試緊 喊完就算喊去諗 點解自己甘小氣 嬲自已
唉 我都唔知 飲緊酒

未拍過拖唔識答...

下星期陪你～返夜

如果咁介意 完全接受唔到 咁嘅話放棄對大家都好
如果愛佢 就敢於接受 但要時間輔助

最慘又死唔去 又搞到一身殘

冇咁易 頂多又老又殘

男朋友間唔中會話我係雞
話我係私家雞
都幾唔尊重下

利申：一齊咗4年半

點解佢會咁講？～

有個男仔追我 都對佢有啲感覺
但好怕佢係玩玩下 同事都叫我小心啲佢
唔知接唔接受佢好 定係睇多陣先

睇多陣會睇到啲乜嘢？～ 鍾意咪去囉～不過路係自己揀 至少保持兩秒距離 自負盈虧～

過我去嘅事 點先可以釋懷到

左*

時間 但諗起點都會回憶

戴過帽 就過算原諒左 睇到啲有關當時嘅野個心都會乸住乸住

唔好睇 加時間會幫到你

我都係
就算隔左咁耐 一諗起帶帽個心就好似有條刺

無克意睇 有時聽歌咁啱轉到個時成日聽用黎安慰自己個啲歌 個心就好痛 點解可以咁對我

岩岩分手？

都幾個月前 都原諒左 平時無咩事以為move on左 但一接觸翻有關嘅野 所有唔開心嘅回憶就湧返哂上黎

真係原諒到咩
一個本應你愛佢 佢愛你既人
背叛左你 同左第二個一齊
精神行動上既雙重背叛
我唔會原諒到

自己最愛嘅人親口係自己面前承認左中意第二個
個排真係過得好痛苦 每日行屍走肉咁 行行下街都可以喊到岀黎
但我係好犯賤 佢話會改就原諒左
雖然目前為止佢對我好好 仲好過以前
但一接觸到個排嘅人同事
個心都會好唔舒服

係度傾lor

任何人都原諒唔到出軌既人 但點解要一年後先講出黎話接受唔到 以為真係可以重新黎過

你仲同緊佢一齊？

突然諗起 左顧右盼 東張西望 擔天望地....sor 引用錯了

1號 2號 3號 後備s, 待機 臨時補上

食野 返工

因乜事分手先

搭緊車

咁嘅人都原諒得過 你確保佢唔會有下次？

瞓覺未？

跑完步終於醒咗

我為你以我的雙手掩蓋天邊的滿月
我為你以我的呼吸吸去你每個煙圈

男朋友琴日突然無徵兆地講分手 話想自己一個
明明早兩日仲接我收工一齊食飯睇演唱會
我同佢4年前一齊咗大半年 之後分咗手年半 再一齊返2年
我諗緊應唔應該氹返佢 我知只要我肯氹就可以一齊返
但我好怕氹完又用多2年時間換返同一個結果
但又好驚唔氹自己又會後悔
依二年我覺得自己已經將最好既自己俾咗佢
我好中意個個好愛佢既自己
大家都好了解明白對方 一個眼神一個笑容就知大家諗緊咩 我好驚再唔會遇到個咁既人

我寧願佢同我講佢唔愛我 但佢又話唔係
淨係話想自己一個 明明我地一個星期淨係見一日
我已經唔痴身 唔會check住佢係邊做緊咩
佢久唔久就會鬧一次情緒 每次氹完就無事
我今次已經無即刻氹佢而係諗應唔應該分手
好想好好傾下攤牌 睇下係咪真係到咗無得救既地步
因為上星期我自己收工偷偷地去搵佢 佢仲好開心
你話慢慢冷淡有徵兆咁都話甘心呀
我真係唔知點做 又唔知自己想點
今日放工我應唔應該去搵佢講清楚
定等大家冷靜幾日先

我覺得隨心而行，想挽回就挽回
唔係你可能後悔一世

年月共你相處過
夜夜成雙去散步甚諧和
愛跟我講心聲訴說負荷
我太幸運 得到你撫摸

我都好想有個人可以俾我咁做

冇咩原因，突然講笑咁講
可能有陣傾到邊個邊個叫雞咁
佢就會話：我成日去xx我屋企地址)到叫雞

把口好賤者

聽完好唔舒服
佢仲要得閒又講句

你要靜候再靜候
就算失收始終要守

我驚依家係咁搵佢佢會覺得我煩
又驚唔搵佢 佢又覺得無咗我又ok喎

如果佢真係仲愛你就唔會厭你煩啦 即管去搵佢

做一個自己唔會後悔既決定就好

一齊等
我都等緊自己死果日

Morning....未訓醒....

散步

餅餅
ff下阿sir就會醒㗎喇

發夢見到 夢入面嘅佢講嘢帶刺,態度有啲嬲....加上琴日....唉 冇心情

小心安全

Thank you~~

未死得 ？

啱啱復活

同白馬王子kiss過？

冇乜心情 而且好曬

我做下好人陪你食飯啦

大澳
夜晚睇星好好feel

想 好想帶佢去睇
但由一齊到分開都無機會

有下一個先再算

你就係 成支軍隊任你揀

咁復合嘅話都好難有結果

各位午安～

午安

安

瑩

眼影諗起我愛羅

慢慢做

安安

其實曾經hit過呢幾套嘢 我都冇乜興趣

我覺得幾啦
佢講個啲笑話我笑唔出

佢早幾日仲要好認真同我講佢拎咗白卡
又話咩而家拎完就可以去排公屋、洗福利
又話而家出街打人都唔驚，拉唔到佢，唔好惹佢
佢仲要講到好威，成車廂都聽到
我當佢講笑，沉日佢又好認真同我講：我真係攞咗白卡
跟住又係講上面啲野

佢係咁重複講我以為佢真係拎咗
之後成晚冇同佢講過野
返到去問多佢一次，佢先話係9up
9up都唔係講到咁認真，仲要重複講，講到人地信呀

同埋我唔覺得20幾歲，冇病冇痛拎白卡有幾威
呢啲野都好拎黎講笑

似on9當有趣既男人

我覺得只係一個小孩 算不上男人 頂多生理上係男人～

我心理生理都只係男仔

拒絕成長

冇範疇 就咁問

愛～

有無人試咗ikea新出果個爆谷炸雞 望落似有層燕麥包住雞肉嚟炸

冇

我未食呀

hi

Hi～

Corndog變種？

唔似
反而似雞肉丸上燕麥去炸果種feel
利申我仲未食，好似好吸引

有無人鐘意line friends ？

有咩好嘢

Line搞街跑

唉...親人 總係將啲情緒 毫無保留咁發洩響 自己親人身上

岩呀 我都係咁諗

Brother

到佢老了....你唔會咁諗

再老d

茶記

已經成日食

車仔面

咁你樓下有咩先得架

Cafe de carol

過度成長

時日太快

歲月不留人

唔食，我有時夜晚唔食

咁嚴重。。

係時候返屋企食飯

重要? 無乜野重要

放工

我鐘意煮野食，但唔係食野
我食野好求其唔揀擇唔追求味道

其實今日晏晝食完鋒味包就去咗模型舖

我有少少似，但無你咁嚴重
我只可以話我比較鐘意獨處既時間
少主動搵人搵朋友，較多時間打機睇書一個碌手機
慢慢覺得做人自己舒服就好
唔強逼自己去社交，岩傾就岩傾，唔岩傾就算
有心事，覺得孤獨用唔同方法排解
搵身邊既朋友，寫下野去抒發感受
D人睇我ig應該好唔舒服
因為人地放開心野，我專係放負
但自己舒服開心就好
拎一個平衡點

玩乜？～

小心第日老婆逼你賣哂d模型

我屋企有3盒模型未砌...
對比起成幅嘆息之牆我唔算毒

賣重有$～ 棄置一蚊都冇

屋企有1盒hg 1盒mg 仲有盒砌咗一半嘅女女

首先要有老婆

我鐘意睇高達，但對模型又無咩興趣 會唔會好怪

2盒高達1盒女女

哈利

一啲都唔怪

咩係女女

我唔算毒毒...
利申樽鹽係巴西 廉恥係阿魯阿圖

Good morning

心情好返？

瑩妹

呢個我不了

好返好多

Good news to know

風風

唔會 我都係齋睇 好少買 因為主要已經玩咗第二啲

抖返日 好好多

玩飼養員定車

劇毒

反而想有生之年玩到VRMMORPG

男人嘅浪漫...

車係攞嚟代步 rc車 先係攞嚟玩

魚魚

去緊買驚

即係玩緊第二樣

咩驚

然後無得log out

諗緊red dead

唔好殺女npc再up上YouTube

我啲野清得七七八八

都好，好想體驗下另一個世界
雖然我一定唔係外掛狗

第時就有 閑人先有時間

好耐無打機...

準備入手pokemon同ps4+fifa only

分分鐘係第一個死嘅人...

入埋隻2k

Don’t leave town

唔識玩籃波

I love uuuuuuuuuuu

I love u tooooooo

i love u

愛してるよ

あなたも愛してる

君がいで 水になる~

甘くて甘くて 砂糖を食べたみたい 溶けたそみたい

いいえ

~(・・？））

又返首塘
曾經嘅日常

不要再想了
佢果個地方我都好少去踏足了

懷念一下

觸景只會傷情
一個唔好彩真係撞到，傷多幾錢重

當徹底傷透之後就無勇氣重遊舊地

我仲會瘙，仲係慢慢滲出黎
侵蝕全身

原來係關節痛

唔爭氣咁笑咗

香港人要笑下

Els？～

唔會再痛 只會笑自己因愛而蒙蔽咗雙眼

呀～～佢一po個story出尼
我就係咁亂諗野
好想知佢做緊咩呀

時間會沖淡一切
可惜我自己做唔到

想知就搵人啦

憎一陣又嫌我煩直情唔理

但係咁樣你甘心咩

唉
與其問左佢佢唔復
不如直情我唔問
咁樣我仲無咁唔甘心

你慢慢等自然淘汰啦

繼續聽我要先飛

只能說我認了 你的不安贏得你信任
我卻得到你安慰的淘汰
唉

只能說下個會更好

1001

994咋

995

997

998

999

1000